FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (315) 好耐無中 1001

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

張bale睇落好抵做
但其實又用唔著
唔知做唔做好

link TWITCT PRIME有pack拎

得隻83紫卡tadic同普金臭燒

rip

而家屈唔到頭
First time 都勁但要順腳

If拿卡
聖誕沙短

Header 有冇改過咩野明明兩星期前用cron + 97包皮屈遠柱好順，自從有次ps4 crash左要重新set過fifa就好唔順，斬波係咪set半自動？

Bale好似幾抵玩

lm

想問仲有冇人用41212...以前要焗攻會用..而家一轉就俾人中出...開波用433 如果late game想轉雙前加強攻勢大家會用咩陣?

搞咗一輪.....

想問下要點搞

申請7 days free trial twitch prime
之後link ea account
就得

91+86咁屈
我係86+隻垃圾

4222？

呢堆人有冇可能full chem到

勁

換VVD更佳

vvd un吹
打算放佢同luiz cb
aouar blanc cdm
想試吓玩幾鋪先
run唔順再換

睇錯 原來vvd trade得
咁換佢有咩選擇可以揀
高佬cdm 但係又有兩腳又連到
除咗古韋之外好似冇乜可能
如果真係要揀揀古定偉搭aouar好？

下半場用super sub黎屈速既陣 應該4222 41212 51212 定4312?

下半場用super sub黎屈速既陣 應該4222 41212 5212 定4312?

Lm

屌

我link twitch prime 收左1.3usd唔係free咩

Prime

唔知呀見到30 days free trial

fifa20 拜祖曼唔係partner即係代表咩？唔會冇咗呢幾個會姐？無得show官方贊助商？定d人冇真樣？c7冇真樣會地震啩？

熱巴打有冇tg 有啲野想搵你

有無知拎完pack點cancel twitch prime free trial?

應該收到個email，入面有link

好正之前出錯左右翼送多張左翼

屌，搞完一大輪得張硬吹奧燒，晒鳩晒啲時間

Otw marhez 加85 ibra

師兄坐左幾多碌？
而家天下大亂，自己執生

Thx ching

上個禮拜抽 啱啱先送番

想問下依個包有咩抽

2日內做曬

屌我都俾人收左錢

最衰個右翼位俾左美c
唔係實玩下

做咩

我都比人變左2.7美金
仲要中垃圾

自膠，原本我係話luiz換VVD但唔記得你VVD係ST嗰隻

all in 左舊錢買94 vvd，攪到要用95alisson龍。試左5場dr, 3射3中3入球(禁區外無燈，禁區入面撻Q慢流，禁區頂勁慢高吊header) 平時ddg應該點都接到一兩球係咪要食chem

link完有無退錢比你地?

我食cat 加速 因為我唔鍾意出迎慢 派膠一定有不過又唔太多

唔洗食Chem
之前提過，守遠射Ederson 勁啲, 守禁區內就Alisson 勁啲

如果你係守方用Alisson，應該控死兩隻防中唔畀人禁區外起腳，如果你用Ederson 應該控中堅撳L2 向後退唔好畀對方入自己禁區

93嗰隻都係600k
92 SBC都真係唔算抵做
雖然兩隻唔同位

預測一下，Alisson 今季表現咁好，加上利物浦同PES 約完咗重投EA 懷抱，EA 已經用Salah 嗰啲做緊街場宣傳，出年Alisson 個模組應該幾好守，如果有預購可以提早玩，而又見Alisson 低價嘅，可以入嚟炒

屌 我比人扣左2.83USD

睇黎大家都中左伏

再試下先 佢琴日幾球都係地球

多謝師兄，我再試下

試左十場alisson，
不了

ching好有見解，d幾wl幾勝？

Ea不嬲直接向fifa買版權 應該大部分肖像權都包曬
Partner 即係好似代言人咁
即係下年利會不停出特別卡 啲人既數值都會高啲

廢料，D3，WL 14收工，個個星期都發夢奴都唔想再奴
如果D2/D1 可能唔同方法去用呢兩隻龍

今年利記係pes代言 但都勁多special card

以為少咗人玩可以由D2 升D1，點知留返低都係勁到仆街嘅Hard core，就趺落D3 永不翻身了

未出sbc之前
89嗰張200k
93嗰張780k
今年所有sbc中 唔計icon
佢同93牙古路係最貴嗰幾隻
300k一定係抵做
問題係張卡仲夠唔夠tots勁

我sofar 感覺都麻麻，唔知係咪手短過ddg。不過無晒錢局住用紅卡

玩英超用緊tots 老母
800k換到咩好啲既btb hl普巴成1.2m

我都係，星期一升到1650，呢兩日一路打一路輸，落到1500

法甲隻巴西防中Thiago Mxxxxxx
後上插入好勁，但要連屁馬

Agger
仲要9成都玩meta
衝鏡/後場sm等閪人都多左極多

我又唔想賴Scripting，因為有時自己都喺Scripting 入面得益...
但發覺FIFA 無玩一排手指都真係硬硬哋，基本上你去兩星期旅行返嚟，啲卡同技術已經追唔到

Hl普巴用過
其實同totw普巴分別唔大

我記得potm hazard仲貴
最平個陣砌都要around80萬

牙fred

Bale當時係最貴嗰幾隻，但問題係1月嘅事 同而家完全兩個世界，而家都game尾佢對住咁多勁卡守衛冇乜優勢

我覺得而家黎講前場好多都勁過bale
做lozano仲好啦 起碼都4/4

真 玩tots牙朗禁區外first time都下下衝 以為自己好勁

其實依家出返啲硬吹SBC，我諗得Luiz 叫做入到吓隊打正選

係，呢排玩WL都左好多衝鏡 FULL REPLAY的玩家，以前都冇咁多。

我都入左94vvd

我既算盤係all in 入94 vvd，再將每星期既肥料扔去整馬隊，完驚前整到就用，整唔到就當抽下包算，平常心問題係high rate untrade我有，但IF好貴

800k有冇咩性價比高既左翼或者中場中？

巴爾最屈係頭鎚，未有tots前成日低線出波，之後靠佢頂入

91 mbappe

其實啲"勁人"都係玩meta 不過玩死一種meta嘅唔會勁得去邊

全場緊逼(已失效)
健康3分波(已失效)
斬遠柱入樽
的起個波射/的起個波斬
的起個波撞射 唔順腳照撞射
角球斬近柱
drag back/iniesta move

係得呢樣好過Lozano
其他都應該lozano好啲
Stamina99 vs 81

皇馬左翼幼幼

futtie promes/coman/tots dembele

我拎左黎頂luiz

拍Blanc

2個都勁高腳長

想玩絕代雙嬌
上定下好D?
定係仲有其他砌法？
唔計古韋lb 兩個cb 有9m budget

上

可能唔夠錢買ddg

bale 1.5m
aguero 1.2m

係
以前BALE最好係屈尾柱
而家屈唔到, 要玩FIRST TIME
FIRST TIME黎講就大把選擇

用94 vvd是咪用90 Rio仲好？見rio都係60好似幾抵咁。

入唔到APP?

入樽好似都失失地效

上有10隻同我隊波一樣 有untrade用untrade aouar幾好

想玩4222
aouar擺邊好似四不像咁...

94應該勁得過rio 不過我無試過，等其他師兄答我都想知

唔知 可能啲閘勁咗 sandro mendy telles dum da costa 都守到下
但見隻kai頂遠柱仲好勁

91包皮定promes定tots dembele 好

想問可唔可以淨係free trial, 之後唔比錢得唔得？
我見佢要我打credit card no.

ST包皮綠線韋拉
Promes綠線古烈治

Me too

之前係咪有巴打提過用年細佬打CAM? 依家隊波4231差個扭得同傳到波嘅CAM，去試下先，位巴打仲有無Mon post 想問吓你食咩Chem 同搵邊隻頂左閘個位

free trial完之前cut咗佢就ok

真係？我見樓上好多中哂伏

收coins 留tg

Lw呀
我有icon 包放咩都得

依家即Cut 都得，但1蚊美金應該係Amazon 要試你張卡做唔做到Payment，會退返比你，但個USD1.47 真係R 爆頭

88偉拉同91偉拉差得遠唔遠？ 窮撚想買隻88試下

呢排WL同DR都預多左full replay撚，對住呢的人，反cup到一定球球都full replay

如果你早兩星期，我會叫你砌sbc，呢家的黑卡就太貴，好似有的唔抵

係咪unlink返Amazon prime video就得

就係見好貴 都唔想做 遲d會唔會出返呢

呢家都有黑卡抽，不過係得返高rating 既，所以全部黑卡都唔平
不過又咁講，而家的pack出特別卡既機率係高左，可以博下回返的本

95 de ligt好唔好用

上用41212
下用4231

上定下好？

AMAZON 明明開左PRIME
LINK極TWITCH都LINK唔到

唔知係咪講我，之前我用rw cancelo打左閘，細佬好似食anchor，主要想佢加返啲防守拉佢跑返後追波

比佢free 昆左...雖然少少錢
但點解個個唔同價

係咁扣我1.7USD 但LINK極都LINK唔到
算

即刻CUT左保平安

我係唔知點解呢個星期crossing 飛唔到去遠柱，利申之前玩開遠柱識cross

我俾人扣左1+1.69 usd

好用
同moment blanc差唔多甚至勁啲

Promes同生日包皮邊隻好啲

個個信用卡公司唔同
我個間1.37

放acc, 有興趣tg傾

coins 大約有2m

點判斷邊隻龍守咩波勁

感覺ddg已經好過allison ederson

生日包幾勁
唔知會唔會勁過單比利

用過咁多隻最後都係要簡返普金ddg
我覺得叫做比較穩定唔會犯d on9錯
試過一場撲左對面10幾球
alisson比人一射就穿嬲撚到我掉手制

我兩隻都玩咗百幾場嘅經驗嚟，加上我對手如果用Alisson 我就遠射，對手係Ederson 我就猜入禁區，反覆驗證後先公開出嚟同大家討論下

有同感
或者個人唔頂

依家普金朗係咪唔夠做

我都係但係今次WL應該要繼續用alisson

ddg用咩chem 我成集冇用過佢

帶你上g3 g2夠 假設你係一般玩家

另外自由球真射感覺易入左 成日人牆中間穿過

生日包勁過丹比利

仲有無用TOTY 馬些路打防中，甚至攻中嘅朋友?

攻嘅用RM嗰隻打好啲 射波勁啲

其實係，但RW 位已經比馬列斯霸咗，放攻中用年細都好嘅，Set 佢回防防守好啲，條氣又長啲

Ingame 打4231嘅話
有300k budget 想換走隻de paul(untrade)同up 包皮

好唔好賣包皮換promes
攞錢換94屁？

定係keep住依家等futties算

唔止今個星期了
以前用L1+ crossing 遠柱
Nerf左差唔多成個月

有無tots 卡雲尼食評？

G2表示唔夠 一個wl都未必有15球

me too

Promes+91包

以前一係el tornado, 一係向底線跑，drag back reverse foot 斬，就會直飛遠柱入樽，呢兩個星期照舊咁出，個波成日飛去近柱/中間st我仲以為自己問題

同埋呢兩星期開始出現98朗起左跳但連波皮都掂唔到既情況

死ser?

係咪得我一個上唔到

請教各位師兄，除左vvd, walker, ddg 成隊硬吹。有95 萬度可以點upgrade?

因為堆tots後衛太勁
個波未去到遠柱已經俾後衛lock左
特別係tots vvd, 基本上lock哂d波

同真人一樣，高波頂晒...

如果你執意唔搞啲硬吹嘅，買隻TOTY DDG 就完Game 囉

收1.5M COINS

大家上唔上到FIFA?

想問下平時見人帶波,輕輕左/右拉一拉就過到人,人既方向冇變,係點禁?

我都係 一link就load勁耐之後話唔得

Iniesta Move: L1 + 右菇拉左/拉右

Aurier定Doherty好？邊隻防守好啲？

Tots 朗定toty朗好

toty最勁應該

每試一次就彈一個msg話扣左錢
即刻打去cc 好彩不成功交易

有81+totw都好，想砌下icon

IF MARKET已經CRASH左

用緊doherty 少失位d

兩隻都用過
冇stay back 計

一定要入的

早2日隻76黑卡成28K冇放到
岩先拿拿聲20K賣左

今朝先講完的黑卡貴，一個消息就跌曬

FIFA 20大家會買Standard Edition定Champions Edition ??
心大心細
今集UT玩到1月就冇玩

咁樣link就唔洗扣嗰usd2？

屌神早應該啦！

砌緊馬隊，差唔多淨係要買黑卡，其他卡untrade 夠做。已經含淚買左5張黑卡，屌4，50k一張。好彩依家有sbc

84+ 唔知requirement幾多呢

哇83，84 全線升哂

尋晚出左sbc已經升緊

Lozano定bale sbc打rw勁？大家覺得

高波bale
其他lozano

唔買最明智

睇下你打法
BALE 左腳有頭有FIRST TIME, BALANCE低3*WF少鈍
LOZANO好扭雙4*, 頭差D但跳得好高, 右腳打右邊
2個夾CHEM BALE好DD但都係唔易

81+唔貴就得，反正都係用來sbc
話說的實用tots今日睇比上星期仲貴左

仲要有一半本身特別卡in pack緊普金冇貨
成年都未見過文迪蘇傑可以升到1皮

有無巴打都係咁連極都連唔到
收左我幾次錢啦屌

我已經唔敢再試
CC個邊話不成功交易
但都彈左8個MSG同MAIL比我話有PAYMENT

其實otw硬吹佢都要人碎返張otw落去 黑卡2個都有保底 可能都要碎返張黑卡

其實而家重有咩黑卡用得落手？
88+ 就差唔多

如果做黎當肥料不如賣晒d 84+ 要錢好過

84+吹既都仲有可能，其他都無可能
佢出呢個係因為無新黑卡出比人做sbc，點會要黑卡。佢仲要食哂你地果d 83/84 等你地無卡做futties 迫住抽pack

經驗黎講untrade totw sbc應該唔會要用黑卡的

St 包？

呢個會出咩SBC

得200000係手是咪應該upgrade左anderson個位先
明明數據唔差 打落硬係慢d咁...

Anderson有機會出futties

Lloris 其實幾好，好過alisson and ederson

係咪呢個籃到執平野

我都係 連續六七個msg 試到怕

巴打轉451可以full chem老山龍喎

Thanks bro
原來咁易full chem
但左邊anderson真係唔係好夠玩

轉451全隊full chem

廿萬真係冇乜邊隻LM可以UP
得屁馬可以揀

集思廣益
FIFA 20大家會買Standard Edition定Champions Edition ??
心大心細
比Standard Edition送多9個pack

有幾多budget呀？玩下屁馬囉

集思廣益
FIFA 20大家會買Standard Edition定Champions Edition ??
心大心細
比Standard Edition送多9個pack
仲可以早3日入game

Ultimate 啦
直抽otw

點都唔會standard
早三日入game 身家已經差一大截

得200000係手
聽日有rewards應該有多10皮

可能買cl版尼馬玩玩

想問下整左twitch prime

我見張信用卡扣左錢,但email寫使用緊免費7日

係咪唔洗理佢,過左7日由佢就得??會唔會再一直扣錢

要cancel subsrciption如果唔係會每月同你自動renew

Ultimate成$8xx
好貴
otw咁易中世三咩(好似送得1張)

大家覺得上面定下面好d？Moment blanc 同7 chem mendy 對住tots 果d怪獸會唔會可能唔夠做？

頭3日入game係炒卡？
之前都係買開standard

明顯喇謝拉
開game初期d球員價格好浮動

一撚樣 想要個包都咁難

有無人知點樣cut返個比錢??

弱弱問一句
要係邊個位禁cancel subsrciption？
Apps store我就識禁 呢個我唔識

我係連埋amazon account，所以我係amazon membership setting果到cancel

火鳳有冇例子說明下

account and setting > end membership

Hahahahaahahaha
又中美國隊長
係咪代表美國就快打救我地

求巴打幫手執chem

邊隻好？

lozano

岩岩link左，知唔知個pack幾時會送

上twitch prime搵fifa禁入去可以主動claim個pack

搞掂，thx

有冇人friendly

呢一步應該點搞
一禁就去返收錢個個畫面又比佢再收錢

想問下咁多位巴打
干sir係邊隻

Geoffrey Kondogbia

依個陣有無方法迪比7chem 其他full chem

隻哥利得一條橙線好難full chem

用tots艾利臣頂普金保方之後，場場都失波，成功由d5跌翻落d6

跟住屌你老母d6 d隊重勁過d5果d

屌，玩draft
點解對面有2條友
咁唔公平

First Team

Second Team：v1

Second Team：v1

問問大家，First Team好唔好砌協議Promes再買隻老母做左CM駁chem，咁Second Team就可由v1變成v2，將Neres擺做Second team正選再踢走隻Callejon，然後再砌Robben SBC做super sub，不過咁就浪費左隻Torres（sub仲有隻tots williams）。

最想知Robben值唔值得砌，因為砌Robben sbc我就要用3隻Flashback、3張Tots同1張Futties嚟祭左去，雖然呢啲咭已經全部冇用。

請俾意見pls

3隊咁多 谷哂落同一隊會唔會好啲

其實得兩隊，只係想將中間嗰隊變成下面嗰隊，好難谷成1隊，因大部份都係硬吹咭

你用慣單腳可以做
但俾我就不了 又李華度又洛賓

唔用既untrade無價值

因為先前錯過左砌Flashback Depay SBC，如果砌左再駁埋落現有嗰隻Thiago Mendes我就完隊了。所以好驚錯過洛賓sbc

你用迪比換走李華度隻Mendes好似會full chem唔到

我以為3條橙色1條紅都可推倒chem 10

幫個fd開twitch pack

類似

咁即係我用Promes換李華度再用老母換Mendes，隻老母都會full chem唔倒？

tekkz響痴線佬kurt個channel留言話想打埋今年就收山唔打fifa

一條紅線要用一條綠線黎抵消
你幾多條橙線都抵消唔到一條紅線

諗唔到投邊個好

Tradable 84+ totw都係83 rating唔使用黑卡

有咩人選

perisic, talisca and poulsen

廣州塔啦

Me too
雙4星

我都投咗佢 好似易入隊啲

冇刷到佢隻嘉年華版
希望出到sbc

不過中場好多人

但呢隻應該幾屈

改做ST有沒得諗

可以當socrates咁打前鋒

投左 比列錫
意甲SON

玩左個零月新手
隊波好難提升戰力
之前抽包抽左15000包10次都係廢野
最勁得86既比真歷同83耶蘇仔
早知唔晒金幣走去抽包直接買人算
online同人打場場被炒4，5粒
人地隊波隻隻都係89左右
遊戲入面89同82原來差好撚遠
真係唔知點玩

呢隊係暫時最強
玩單機都仲可以打世界級難度有得同npc錬下
同人打識屈球員質素真係冇得打
今個週任想拎隻免費高文幾乎冇可能
係咪應該hea打等fifa20重新起步

成條後防可以換快小小嘅 唔好用左舒服 廢到仆街

有時間玩幾場SB拎左隻WEEKLY機械人防中
SWAP DEAL換隻PROMES

成隊波就已經唔同晒

1m拎嚟轟隻95 hazard/92 vinicus/tots dembele
定係93 neymar+da costa好？

首先重點係唔好用coin抽包

後防用熱刺山齊士
好過晒你宜家3個cb

Same 生日嗰張已經好好用

如果想要黑卡肥料砌偉拉 開84定81包好？

84啦
81幾乎必中81

無世三有隻84+ jovic de ligt mendy milito 乜都好
開game 差好多
同埋有抽未為輸

Email 有link

睇色唔準
睇國籍league同隊三樣
假設個位有四條線連住，要總共夾埋有至少四個items連到
即係PSG silva+marqxxxx係連得比varane + ramos好
雖則大家都係綠色，但psg個pair每只需一多一條燈線(國籍league同隊是但link到一樣)就可以10 chem
Real madrid個pair要link多兩樣

入唔到fifa?

無錯
隻驚你肯奴就實有d野俾返你，課就留返下集，而家課只係玩埋個七月，八月無人玩同無乜promotion

同國藉同隊 = 完美綠線，可抵消兩條紅線 (e.g. 巴黎馬昆奴斯+泰亞高斯文 / 祖記C朗+簡些路 / 利記費明奴+法賓奴)

同隊不同國藉 / 同聯賽同國藉但不同隊 = 普通綠線，可頂一條紅線 (e.g. 巴黎尼馬+里爾Thiago Mendes (法甲+巴西) / 利物浦費明奴+沙拿 (同隊不同國藉)

原來綠線都有分2種，成日以為1綠抵消1紅。
又長知識

課coin喇，宜家應該平，好過你宜家覺得場場俾人屈卡，當然，真係勁嘅宜家攞住隊450k隊都仲可以20 win，詳情請睇youtube

呢家買仲抵，今朝入張85 Oscar都係15k，平過sbc

其實EA 應該將條兩條綠線都整得明確啲比玩家睇得清楚啲，可能你話已經有紅橙綠，唔想太多顏色太花，其實咪喺完美綠線Perfect Link 度整啲閃金之類Effect 比人睇得出個分別囉，EA 有時呢啲位真係唔夠User Friendly

唔好用coins抽包，好多其他途徑有包送(sbc, weekly objective, weekly rewards)
同埋你依家hea玩下得啦，都就出fifa 20，到時再認真玩

成隊賣曬佢
再賣曬d普金 金閃
睇下有幾多錢
再幫你砌啦

Welcome to my club
最喜愛既球員 無之一

屌你，要勁到全世界最勁果幾十人先得

等今日派埋彩冇入到隊就砌
Toty卡面真係最靚

7chem 91 coman定90 reus
coman
reus

入場打4222 cam

呢張卡真係幾靚 依家無再用bale 但都唔捨得拎去做sbc

其實唔嫌貴佢幾好用
禁區內右腳無問題
角罰球都係俾晒佢開

集思廣益
以下in game 陣
邊個好？上 下
同點樣調配更好

仲有張卻奧斯又係靚到唔捨得祭

Ingame史高斯打前鋒

kroos好早就祭咗

可以轉的
咁點轉比較好

屌無啦啦又話扣錢 做乜野

大家TOTW 84+有無中好野?
做左2個都係87, SCHAR+WITSEL

好似未見有人中勁野

做bale 定 robben好
兩個都有pack

正選定後備阿

竟然係reus大比數贏
reus唔係tots版喎

我估bale似後備料
robben有機會打到正選
robben就2*腳 , 自己用開4-5*腳
包就吸引d

做3包都中84

foster

COMAN唔勁

coman 舊年就好用
就算係79分個隻都好用
今年好生硬 同martial情況相似

咩budget

個POOR太大

Ibra拎左best mls player
唔知有冇sbc呢

做得都係拎肥料
兩張87算係咁

有無人知今次更新patch咗咩

Changes In Title Update #15
In an effort to measure the impact that these changes have on gameplay responsiveness, we have included them on this title update, but only for the following modes:
FUT Champions
FUT Division Rivals
These changes are technical in nature, but here is a high level summary of the changes and why we believe they will improve gameplay responsiveness for some players:

The first change is focused on reducing the time that it takes for the game to retry sending gameplay information to the network when the initial attempt to send the information was unsuccessful. This is intended to reduce the likelihood of a delay in those inputs taking action in the game in situations where gameplay information was intermittently failing to be sent due to potential network issues.

The second change is focused on reducing the amount of maximum buffer between when gameplay information is received by the game and when it is visually rendered on the screen. Previously the maximum buffer that was in place in these modes was slightly longer than it is for an offline match in FIFA, to ensure that there is a visual smoothness to gameplay despite the less predictable delivery times in an online match, due to network conditions that can vary through a match, than would be present in an offline match. In this title update, we have reduced this maximum buffer in the aforementioned modes to match the max buffer that is present in an offline match.

Once this title update is live for all platforms, we will begin the process of evaluating how these changes impact the data we are gathering from the specialized telemetry tool. We do have the ability to disable these changes should it be deemed that they are having a negative impact, which we can do without a title update. In the instance where that is required, we will update the community.

火鳯見字請回TG

sm勁就尼馬

會唔會有其他選擇，4張Swap Deal換 Promes，然後用1m 加賣Robertson 套現換左右閘做Mendy 同取消佬?

2019啦，影都影得清楚d啦

promes好勁，比lui隻普金版sm過

91Promes 係咪應該勁過92尼馬？
1516緊換唔換好

換 好撚勁

唔洗錢既梗係換啦

即賣
個SBC成2個WEEK

想問下86古係咪無人用

窮人想試下玩

唔勁

祭品

87 賓耶達 算唔算
都係祭比古原治

睇你用緊d咩人嘅姐，有油雞大哨tots包皮嘅咪祭囉，冇嘅話，87黑卡ben爺絕對可以用下啦。

做81 totw
真係出81

我開心.....出左張82

Scholes 你想轉個身都難，我用佢次次都盡量少帶波盡量one touch ，唔傳就射

我的的的，做3次，1次81，兩次83

其實一陣紅卡究竟會抽乜

17win 五大聯tots
以下咪所有tots

個pack weight咩事
開4個pack 有3個有顏色
qs哂仲多過揀錢

玩左幾年都係第一次中

又橙又scream

但non trade

揀左吹得
scream abdulrahman (77)
europa motm stoch (80)
ucl motm marega (86)
qs哂有40k

我都係4 pack 不過3pack都係金

D1 rank1 揀untrade
87delig
86varane
其他都係84或以下金卡

中左隻拿卡錫迪不過untrade
冇乜鳩用

special既untrade卡，鳩擺落d sbc到好冇

90 hummels
88 b silva
86 halloween costa
77 halloween abxxxxxxxxx

我中kalou
以為pac pass雙99 好似好正
再細望下d stat

無人浦頭?

好多特別卡

不過都係81 82
係有張90占士（硬吹

紅卡又出垃圾 屌撚死ea

之前水印，都出2次scream abdulrahman

87, 91...
又話14W會好D

集齊mane salah tots untrade

jovic原來都六十幾萬

Thiago Sommer

收爐

紅卡法甲TOTS RM Thauvin，4*/3*，正選雞肋，後備落場鳩跑又唔夠快，唉

EA好野

終於唔駛 mendy打右閘

gold1
fabian , veritti

金1 ndombele bamba

終於唔伏

It’s a trap

神運

人生第一次top100 , 抽到咩都收貨啦😭😭😭

呢度球幾兩球，師兄好波

Fb sandro係咪完勝Tots telles

Thank you

高手
紅卡抽咩

我覺得係
所以頭先我都冇揀Telles

另外3隻揀唔落手

一定

巴打係咪telles左閘，入場嗰陣左右閘調轉擺
好似對過

左閘sandro
如果你wl 仲見到魯爾 可能係我

93 savanier
93 Izzo
89 stones
88 Doherty
都算幾差下出過一隻lala,但我本身已經有所以無揀

好sad...

狙擊魯爾0個位巴打仲有無上FUT POST?

division rivals reward 應該攞包定錢好？

之前我哋互屌又一齊中好野
命運既野真係

呢隻oblak 我中過四次

紅卡all tots 好伏 4揀1都係垃圾

我都應該有四次

鋤Dee 4條咁

下期wl又係抽呢d？

輕鬆

Not me 我無玩3個月以上
Fb Group cap出黎

痴撚線

Fake ga la 邊有可能一個星期出兩張
分開連續兩星期都仲有可能

又朦又corp過黎
一撚定係改圖啦

吸正評 CLS 85 都有

冇保底黑起上黎係咁上下
我頭先有一個都係84 85 再加隻垃圾90

Career mode啲報價遲早逼癲我身價4000開到7000都唔賣比我

D1 2xultimate pack 得一隻88

so sad
我開左DR Reward都係得堆垃圾otw untrade

有隻82 嚇鬼

ok啦
94可以掉去sbc

出埋alonso 就無憾了

車迷? 想要返Alonso 定RB Azp

軌路過俾個salute

Lampard上星期wl打左3場連輸頂佢唔順賣左

一百萬鬆啲筆直 應該點填呢兩個位
有剔係硬吹

我試過2個untrade ultimate 包得84最高。

我4揀1 pack最高89

有幾多位take左10%off 買左fifa2020

jelly untrade

求幫手

Dembele

黑卡屁馬+Tots B. Silva

韋拉移去左面CAM，咁就可以全部full chem

而家in game係咁，砌埋一堆唔用嘅紅卡同高rate sub又想last整多隻icon

1. pele / moment cruyff換aouar
2. moment maldini / moment desailly換雷斯

邊個好

rare mega pack輕鬆中油雞呀

中埋魯爾，一盅兩件

巴打換整icon 之前 呢個陣汁汁可全full chem

你哋玩開碟版定數位版？
平時買開嗰間game舖冇Ultimate版訂

當然啦，仲有untrade cancelo, 朗同kai換一換位又用得

耶穌仔張橙咭out pack左喇咩？

打4-2-3-1
RAM 來講
沙拿會不會勁過Best?

今集呢d特別卡係得幾日in pack 唔夠1星期

蝕左

salah唔知點解用極都唔順手fb mahrez都好用過佢好多

黑卡屁馬會唔會唔夠砌 同普金差唔多數值

美斯用落硬係唔多順 不過D埋門同傳波真係cls

要full chem哂既話唔知仲有咩巴西翼好用

promes

100萬兩個位差唔多啦

打到6月尾都係10月中過華拉尼同3月中到世三賣到15萬
其他狗屎都不如
好喇SBC砌哂大哨尤西古韋爆哂機啦就開始餵番D糖我食
做81＋totw清下D un吹廢金
第一pack就中到真係多謝你呀EA

今季最唔抵就係sbc做左聖誕迪布尼 motm丁力 motm奧巴 同fb拉比奧特

冇隻用得著，時機錯

十場都係away 有乜方法搞搞？

已經用緊lan線？

岩岩問左，原來Ultimate版冇出碟版

多得EA 黑卡大平賣DR揀錢拎7萬蚊就買左3格要用既6張黑卡，整好馬隊

想問下用緊既巴打食shadow 定 anchor?

我之前試過用佢張黑卡 打正前
紅卡中張沙拿唔入個陣好似好浪費

佢隻左閘full chem唔到啦咁

等你食皮，我都諗緊比利定馬隊

btw, anchor

如果咁樣會唔會好過if屁馬

本身用緊比利，我覺得同你隻油雞有少少overlap 要黎打咩位？

邊幾張平

大家用緊ddg既俾咩chem佢
另外sif if同普金係咪分別不大

平時買張85金都要12000蚊，依家12000黑卡我都係跟futbin cheapest by rating 砌

做隻老山龍送aurier

4222頂aouar打lcam，要玩尾柱頭時就拍油雞打st, 朗同kai打兩邊cam

Flylwh我屌你老母
3-3 我單刀你從後剷鳩我個人，拎紅牌之後即刻quit game
影撚衰香港人

個隊名仲叫咩EA is a dog
EA點狗都唔夠你狗啦

Futties promes食咩chem 好

所以話個84+ if sbc 搵笨柒

利申做左得張84

Promes有冇食評
佢定91 lw 包好

有油雞韋拉古
第四張icon做咩好

再見了ballack 慘成祭品

用過隻呢隻野既loan版覺得麻麻地
尼馬好用D

連自己都祭埋

祭比韋拉嗰陣場數同你差唔多

攻諗緊比利 告魯夫
守諗緊馬隊 迪西里

做咗4次untrade, 85 84 82 81，收貨啦

有油雞 韋拉 古列 白蘭 舒米
重有邊張好做？

而家隻野好雞肋
唔出moment注定變祭品

一樣有晒頭4隻，我都想求意見，其實首選係比利，我就金1-3玩家，覺得雷斯換馬隊唔爭得幾多

是咪類似假數值

可以一試啦
其實salah幾好扭不過唔知點解射極都唔入講緊綠燈都唔入個隻

隊波同你九成一樣，我未買朗之前用過佢打翼，不過不失，似射波勁d既屁馬。但係打翼唔係快到好似包皮咁可以暴力爆開人

依家左朗右包，逼住用佢打st，幾靈活係禁區入面drag back 幾下搵位射都唔錯。但係無5腳

真係要講聲唔好意思，個sbc cost 三皮幾，但係掃futbin 87 IF都係20k, 即係要抽到88或以上先回本

仲用緊rabiot

佢隻左腳應該都好接近5腳㗎啦，moment告魯夫除咗贏5腳好似冇優勢

yes
用起上黎假假地，快係跑得快但射波唔算勁，感覺都冇90咁

我揀左馬隊，今晚番去試試佢

咁佢左腳真係唔差，又有少少頭 但係用落無嘩一聲咁。呀佢條氣唔算長，打stay forward ok ，我試過擺佢打cm 半場黃色

我預佢最盡都係6-70 mins咁上下

順帶一問 普巴上91算唔算大upgrade

有呢個心理準備都ok, 佢禁區頂scoop turn 綠燈幾smooth 同埋整前場滿足感大d

King of football pele

沙拿要試多啲finesse, 佢勁bang 好廢
同埋覺得佢係咁多張卡單刀最穩陣會入

如果你用佢防守多，我覺得唔UP都得up都係射波勁D

最近兩星期紅片都入埋隊，又第一次中legend ，EA 肯肯定臨完驚俾好嘢你氹你繼續玩唔好棄驚住

*卡

就比利啦咁

我一出game就買了, 不過上年年尾太忙冇乜點玩
認真玩fut係3月份開始
跟住每日用左好多時間炒卡
而且每個星期玩wl都搞到自己個人好緊張好大壓力
但玩極到都去唔到17勝, 有點失落, 抽卡運完全冇乜
之前連輸左6場失望之下賣左ucl c朗美斯而家仲有2m
心諗fifa20可能唔玩了, 想脫離下地獄

唔打防中

Quit game咪當你贏

De gea無sif 呀 ？

佢張if就用過幾場 伏到hihi

sor睇錯歐聯係if
呢排alisson派膠派到傻
買隻普金ddg試試

守波多

你仲夠錢咩1m填兩個位仲up到普巴

和波quit game，佢當輸，我當無打
其實一場DR贏輸本身係無所謂，只係諗明點解有人會咁仆街

唔玩skill 前鋒 jovic係咪最岩用？

希望20可以fair d

同埋 41212 既cm位用90普巴定偉拿老母好d?

普金夠用

92totgs 歐聯卡已經17萬

有第二啲option夠

推推 放埋個2m coins

92 promes + 91 lozano + 95 de jong + 87 mendy 定係 普金neymar + 普金mbappe + 91 ndombele + ucl live telles 好

昨日POST左廢隊既新手
其實玩左個幾月見呢度咁多巴打抽卡
你地係唔係用COINS抽？
係每星期結算打分派彩先抽？
隻GAME好多任
好多要湊夠一隊
有D又要TOWS
TOWS呢D特別卡係咪只能靠抽包拎
玩咁耐都唔太識炒卡
有爬過文
諗住摸熟FIFA19再玩20先動真格

一定前者

前面大勝
隻95 De Jong好鬼勁
上星期對住一隊全荷甲隊，中場比佢隻De Jong經常撞贏

有冇friendly?

De jong 我用來用去都唔順 佢防守ok 但攻就好有問題 綠燈都唔中龍

其實pele 告老都唔算好用，如果加埋油雞落去油雞仲勁過佢兩個，油雞first time勁，硬爆又有驚喜

5/8 前 pre-order Ulitimate Edition 送多20個矚目焦點球員道具
跟FIFA 19介面pre-order仲有九折
有冇巴打已經訂咗？

呢個不嬲閪人嚟 唔係第一次畀人屌

600$HKD走曬佢

多咭就真朗，少咭可以馬隊，迪西一定勁過白蘭氏，但唔多，其實買張廢的男仲好

唔好啊，比利衰過告老

雖然好接近

未開始做馬隊換雷斯好定告魯夫換aouar好

個人心得唔好用coins抽卡, 因為回報率太低
係未有好卡出之前要儲pack(靠每星期獎勵果d)
tots 果陣我儲左65個packs一次過抽
totw建議去bid唔好去抽
炒卡主要捕住可以去到15-20k價位既卡, 低買高賣
可以專攻totw炒因為保值

我睇youtube d fut champs tournament
冇咩人用pele, 因為今集身體對抗好重要
pele身形輸比告魯夫已經差左d

咁啱想搵個st 打正前
包皮打左

唔該啦靴巴，仲諗住食marksman 好扭好射添

呢條友我都撞過 輸比佢之後cap圖msg我 好撚on9

細佬個模組本身已經好撞好扭，不過我初期係打防中所以食anchor, 之後掉上攻中冇轉chem但一樣好用，你可以試埋其他chem睇下啱唔啱心水

條友fb page有9k likes, 好似有拍片

唔該巴打
係咪每星期獎勵果D包可以HOLD起唔抽
留到果個WEEK出咩特殊PACK先ALL IN
抽親都係中普金
未中過TOTW果D超級球星卡

仆街用左ddg 3 4場穩好多 又有救的單刀必入波
究竟之前我用alisson失多左幾多波
如果自己唔係利拎可能一早換左

兩樣都得，其實比利都得，睇你習唔習慣換後備，同心態，告老咩情況都要換，first time 告老好比利好多，比利如果推上st 打到120，如果你會諗住咁撚貴緊係打耐d既話

做前面啦
你係4222？ 古仔落番cdm 啦，cam 爆唔到無乜作為

總結：如果有隻有咁上下既後備，告老，無既想打足全場，又想屈少少頭既比利

後面要up 最簡單就廢的男，波圖cb, 再上最勁tots vvd 落少少toty 皇馬

好詳盡，上面入場夾chem用，in game都係4222，朗同kai雙前，左aouar右油雞，如果做告魯夫應該會告魯夫油雞打前，再左朗右kai玩埋頭

Setting A

Setting B

上定下好d?

要儲廿萬出黎 好高難度

搭單問下 朗 包 比利 kai， 4231 你會點排？
本身我左朗右包，Pele ST kai cam。但係包打st都好fit

唔知係咪問我，搭兩句咀

我都應該會好似你咁排，係睇朗同包邊個左邊個右，會試埋左朗右kai, 比利攻中，包皮正前放狗，唯一咁樣驚比利好快就會冇氣收皮，不過而家咁多低成本super sub其實冇所謂

多謝，呢個方法都試得過。比利無氣就sub aoura (本身做黎打kai個位，之後好彩抽到紅卡）

咩朗？我之前98朗st一直都st, 我就食埋engineer 都唔識用佢扭，我覺得除咗tots toty 朗可以打左右cam之外其他ver 唔得，同埋朗打st 可以打120分鐘

Kai 左右cam都無問題，包係咩ver?

我就咁睇就st 朗， 包 比 kai 同你一樣
我自己就無用過比利打中間cam, 因為有tots 大力神，之後唔用大力又有告老

比利我用咗一陣個月左右，頭又唔夠油雞更加唔好同朗kai比，扭又唔算好好咁，比人摸到又失，但係又做唔到屁馬果隻靈活，又做唔到包/油果隻夾硬過

EA可唔可以出爆機人既moment upgrade
依家一大舊錢係到但正選全un
如果買隻tots 屁/朗放大哨 尤西入後備好似好弱智咁

aouar其實真係唔差，佢射門數值拍得住班一線tots射手，又好扭，係自己又儲落一堆肥料同紅卡先身痕想砌多隻icon, 不過aouar就唔會祭留返嚟做sub啦

其實佢真係好好用，def又高，打cam中間多個人幫手截波。但係玩左成年先抽到一張過百萬紅卡唔撚下對唔住自己

98LW朗，97 TOTY 包比利好似周身刀咩都有少少，又唔係最top咁，不過硬吹無得賣左佢再試其他人

本身擺朗係翼係想屈遠柱，不過最近少左咁打，多左扭入去

擺包係翼係貪佢快，又有身位可以夾硬黎

包皮 比利 正前
Kai仔左cam 朗右 cam

Alonso

有啲想做
呢家要特登包年細好煩

做Alonso

有咩候選人 唔想入驚

kovacic
draxler
沙基利

KOVASIC SHAQIRI 仲有一個唔知
我投SHAQIRI

張alonso仲要雙83有pack送
要做了

撚唔掂普金牙朗係咪都唔洗諗tots toty朗
佢隻模組我真係集集都撚唔掂

依家83好撚貴

無玩一排
個價坐左火箭

阿朗素打中場有無得諗？會唔會勁過偉老母？

幾好喎

你又衰d 貼埋人地個樣上黎都有既

有無友誼賽

唔會 我都撚唔掂普金朗
但用98朗已經好好扭

個100k pack開得隻普金83

我ok

邀我👍👍

有冇fdly?
留psn

我係一張76 motm + otw dembele + 84 ziyech

跟住個prime gold player pack得隻81

咁你地唔好屈人好喎，上去佢fb 問清楚好d

如果用返上面巴打咁講
呢條友都幾小學雞

Gg ballack巴

Gg
你抽中紅沙拿 公平咩

仲搵緊說明書 要換走洛賓

你玩慣洛賓應該ok
仲要三星腳已經係upgrade 咗

訓身入if 全部升左一倍

94vvd同fb luiz應該食咩chem?

shadow

Shadow斷曬市...

啱啱無聊 砌左隊5大聯錯隊 打得幾爽

啱啱做左個咩voting day sbc 心諗黑白碎花乜鳩嚟 未見過 係干蛇啊

我呢排玩咩mode 都出事 傳波會傳左去人果度 射波又唔準 隊友成日成碌木咁

唔好同我講咩技術問題 只係想問下有冇同路人 想知係咪有野改左

好似係橙白花紙我岩先都中左隻Rebic

可能因為越嚟越多人有吸波神獸

89簡迪 upgrade 黑卡好
定影帝好

中左pizzi

張rebic 平過所有88 gold player

我啱啱黑白 未見過心諗咩嚟

啱啱無聊係到砌 諗緊咩國家隊勁 3隊都好撚勁 雖然一隊都玩唔起

2皮野
之前都想買黎玩下，數值好似都ok

今期換rashford 定icon好隻rashford好似幾勁

大家Futties Lozano用咩chem?

alonso 抵做

做左拎黎打中場 h/h好正
Cb獲加打左閘 st雲迪克打返cb

CB Walker 7Chem 打Stayback 閘都好勁

買唔起95 Son

入89 son定上90果隻好

兩個都唔好...

後備人腳仲勁過正選(好似係

希望佢出粉卡

剩係拎100k pack 都抵 同隻91肥料

軋入唔到隊都即做
雖則pack 84-

24 rare好似開左三定四張 特別卡
真係季尾先黎好運

求指點

本身賣隊整隻朗癲完夢...點知係惡夢既開始

未有朗癲之前 我用文尼 打4-2-3-1 窄個隻 都未至於20場不勝

我已經不停轉陣 始終都係無辦法贏到一場波...

基本上 我而定全隊都untrade

可唔可以教吓我應該in game set 咩陣好

（我之前WL 15-19win ) 我驚今個星期14win 都無

正選

Sub

cdm用thiago mendes 或者意甲allan
佢哋守波比較好
或者換走eriksen 用明奴打cam hold波
買隻st
朗甸lam top tier
4231已經係比較好用既陣 再變都係4222

唔係你好運
係EA校高左pack weight人人有份

alsonso stay back lb仲夠唔夠做

多謝指教

如果我棄沙拿 用best 夾在隻Torres 咁會不會好d? 暫時唔夠錢買你講個兩隻...

我而家4-2-3-1
朗癲LAM
明奴CAM
大力神RAM

沙拿打單箭頭 係輸哂個頭 但好似呢個係唯一令沙拿入波既位

巴打，我無用過，但睇好多呢度師兄講，用到朗癲要調整心態，你用得朗癲自不然會比佢獨扭，扭嚟扭去滿足自己，反而令你進攻會拖泥帶水好多。

試下扭過一個見好就收，當佢普通球員咁用你會玩得順好多，你原本用得文尼都應該搵佢鳩跑再射一腳，用朗癲一下子打法轉得太快一定唔適應

原先諗住兩隻閘無得再升 要用digne同華西
點知就出番個sbc
搞到心思思想換埋舊飯 但係好難儲到三十萬
都估唔到硬吹硬硬下可以玩到咁

希望今次wl又11勝到

佢敏捷低轉身好慢 如果高防線我覺得唔啱佢 整體黎講我會覺得sandro 個d勁佢10倍

Alonso 要打CDM，當高佬咁cut ball line，類似普巴/Blanc/Meunier 用法

唉...你講得好岩...用朗癲令我隊波有失控既感覺
進攻係好拖泥帶水 我本身都唔係SM叻既人 都係彈彈波

而家隻朗癲一係比人封死 一係愈扭愈死個位 無辦法好似文尼咁突破有空位就射

加上我以前有隻費蘭甸奴再後場 而家賣左變Torreria/ Wijnaldum 後防好似穿窿咁 等下星期派彩買隻Thiago mendes先 今個星期希望14win

多謝ching

想執走隻Chiesa 雖然好好扭
但係佢wr M/H
set 左唔防守都成日冇左影
依家隊野係咁樣
Socrates同Chellini 係吹得

入到場轉41212 玩first touch 撞射

有整lozano
有冇巴打指教可以點upgrade隊野

唔明 可唔可以講清楚啲？

RM 取消佬試下先，咁平唔啱用都唔肉赤，佢打box to box 係唔錯，又靈活

Shadow M朗 定 sentinel kostic好

人地D CARD截波/POSITIONING 勁左, 勁到去爆機LEVEL

我琴日有場dr都係咁
成條中場塞晒係禁區頂 傳空位比晒人
咩都做唔到

比我會賣老母 法賓奴 沙拿

我幾次上勁卡(當時勁)都係咁: 92 neymar, 96 messi, baby pele, 而家R10

口德巴中晒POINT, 你要當佢4* 咁用就最勁, 一個SCOOP TURN, DRAG BACK 轉方向就綠燈射
佢左右禁區頂都會入

去到邊要落底先喪玩牛尾巴HEEL TO HEEL 小白, 過唔到都博下角球12M

琴日襯平做晒馬隊，買左7，8張if 今日做至少貴一倍

仲推得咁快
上年呢個時間好似已經冇人推

今個wl又係一樣rewards?

呢個時期重咁好心機

太平, 好多平過GOLD
忍唔到手唔入

我琴日中左salah 放佢打ram幾好用喎
所以我就話執走eriksen 用翻正宗st
或者套現salah 換tots aguero或者son

lam ram一定要有速度拉開防線 如果唔係會冇突破點

全部untrade ...

琴晚玩dr button delay仲係好嚴重, 直得轉唔到身
唔知其他人係咪都係咁

我呢排傳波都好怪 成日甩腳一係接個下已經比人包晒位有咩方法

多謝巴打既說明書

Mega pack... 仲要吹得

1M 以下最強中堅係邊個
Tots Militao?

Prime Rio 都唔差 仲要平d

有價好賣

屌baby vieira做乜係咁升 難得草到60萬 而家又賣緊69萬

做完MM
而家有100K 仲要儲多200K

屌你老母

本身冇眼睇緊高斯尼單野
只係做左1次totw 84 upgrade
竟然出84 高斯尼比我...

係仲平過普金真係忍唔住

如果唔計chem同價錢
最強兩隻中堅係邊隻呢？

我做三次84+都係出84
Cut左個+佢啦dllmEA

我揀rio vvd

我揀馬隊 vvd

我用緊依個組合
唸緊有無好啲既人選

eder militao /toty ramos +vvd

我用緊tah同vvd 兩個6‘4好勁

End game

4222入場轉4231
94屁馬 91朗癲 91比利
邊個入場轉左翼好
(屁馬冇full chem

Alonso又幾抵做wo

咁都回到本

其實3隻打邊個位都冇乜分別
仲有1隻係咩

4231 正前
7chem tots 阿古路
full chem fb 明奴
點揀

紅卡van persie?

moment maldini好唔好得過tots militao
依家要就佢格硬用大哨bench左尤西
但隻大哨都唔啱手感

個陣係點大家研究下

大哨玩無恥first time好撚勁

佢出skill move都好勁下 喺佢隔離都畀佢撞開

FBsandro TOTSmilitao POTYvvd TOTSdumbfries 89VDS
冇得點郁架喇我非moment版爆機陣黎

我就係唔abuse mechanic個d傻閪
所以要靈活撚猜波

大哨唔講手感, BUG黎

係
特登小白返去有人個面撞9開佢

我都想做下first time狗
比橫咩都唔洗禁抽遠柱？

FIRST TIME係最終殺著
用下佢真人咁CROSSOVER走一邊, 或者小白再HEEL TO HEEL
同埋禁區內接直線即射

我覺得First Time 可以嘅，但唔好過份到轉身/唔就腳/後傳都會亂Bang 都入，好似曼城咁都係靠辛尼同史達寧爆落底出波比牙古路First time，其實我覺得都OK嘅

鳩彈式傳波
到腳即射
唔洗加任何野
一個射波制就會自動導航死角

我覺得8 chem tots militao 夠做 唔一定要full chem 利申：我用緊8 chem militao 19-21w徘徊的普通人

即射係幾格力

至少兩格 有空位就撞射得

FIRST TIME都有細分無腦背籠, 底斬VOLLEY同須腳FIRST TIME

須腳FIRST TIME個人認為係正常野, 人地移籠都會救到同埋真波都會咁射
禁區外畸角對出中間少少0個D位

個個都比人地拗到條腰斷咁first time入唔少

牙fred+費甸感覺唔係好夠高 如果整隻alonso入場同fred換位點睇 但又驚住fred輸頭 alonso得雙3*

好既

差唔多3格見住個波曲墜入死角好治癒

我都想知

咁想請教下大家雙翼落到底想出地波First Time 係撳短傳(X) / 直線傳(三角) 定係兩下圓圈斬地波(OO)?

呢球你地點睇？
傳個波完全順住佢射波個方向
現實根本冇可能發力射到咁

閪波

因為呢個係遊戲
睇你點玩，你可以追求好似現實咁樣搓波，另外你都可以搵下喺呢個遊戲中間點樣最容易入波

做唔出
過唔到良心咁係咁first time同狂小白move
無心怪玩家
錯都係ea但真心頹

咁要承擔起代價
今集最易入波就係first time

我諗對付呢d人要調整下打法 例如 轉人快手d衝出去搶佢波

𨳊射最可恥
隻game on9 唔一定要跟既

我覺得真唔真實都係其次
最重要係無腦first time技術含量太低
即係呢d波入完都唔會覺得自己勁啦

每星期輸個8 9場起碼一半以上呢d人

但可悲嘅係好多人入完仲覺得係世界波技術的表現之後衝鏡同full replay

好簡單 當最易入嘅波唔係門前tapin 單刀 空哂個d 的話
就知隻game 係好有問題
不過無咩所謂啦 都係遊戲一隻 玩自己鐘意嘅球員 輸都唔會嬲

留名學野

果的的波傳中/射波，同無限小白move都係咁可恥

Alonso 打中堅有無得諗？

今集啲單刀極難入
最top嗰班友都成日炒

單刀唔中綠燈都唔會入
有時傳到位禁區頂單刀都要局first time
唔係會炒

無比人封既大角度綠燈比人接實
真係頹過比人係咁firsttime

Gg 好-6

Gg 好玩

係，自己好有心機咁做到門前tapin 單刀之類，但就中柱斜出，對面一個拗腰FIRST TIME 就入左，真係會好洩氣。

其實first time 無罪, 唔好反智到點都唔可以FIRST TIME

係 k角位順腳first time綠燈我都成日用

大家都好長情
仲要有一兩個巴打呢2個月先入坑

呢D都禁得落手射既人都係賤種
尤其個D 話人地用佢又逼住用個D 死全家

琴晚開得3隻普金83....喊出黎

一向都有用
係d好過份好似上次巴打post比賽果球咁就冇用過

好似係
最記得LW係TOTS TADIC...本身以為廢點知比佢執左兩球雞
輸左3:0比佢，條友好搓得

今年算玩得最耐
可能因為wl易入左

等我又貼比人屌下先

24隻我都中唔到一張顏色卡真係喊出黎
反而MM果幾個pack都中到2,3張

咁樣向前傳都禁得落射波制真係可能平時冇乜踢波/睇波
有踢波意識既都唔會係呢D位feel到要射波
你話係中間斜傳比兩隻翼走番入去中間迎波即射果d first time就make sense姐

pc版多唔多人玩
冇ps4

Alonso 7chem 踢cb okay嗎？

我好似一張歐聯波圖st 一張kagawa 一張美國仔 仲有張唔記得

我

所以我都成日同friend講fifa pro club打法某程度似你真人踢波
同樣地ut亂鳩射某程度係條友真人唔識踢波/踢波基本功廢

Mm我中橙卡 and casemiro

我係rebic, 2隻廢橙卡, 一隻86 ccc同1,2隻84mm黎講都算好
跟住daily obj拎果個2 players pack都中到隻84歐霸版 Barkley

Exactly
好似我有時同fd玩籃球驚亂咁射入左
覺得冇問題

中間斜傳兩翼入攝
用油雞無燈都百發百中

正氣META
其實移籠就守到
VOLLEY就真係唔識守

我通常控CB撞埋去
寧願俾個罰球佢

話說近一兩個禮拜好似易左失罰球呢兩個wl加埋失左差唔多十球都有

罰球傳俾BOX入面第一個FIRST TIME入撚梗, 俾人

其實個問題係first time太準
同一個位撞射竟然準過控定射

係
仲有角球r1 call人接應first time crossing入禁區都好易頂入

而家係大First Time時代

比人入到燥一定要拉條友遮住條線

First time crossing 乜玩法

想問下轉咗打first time打法既大家，WL勝場有無真係多咗

梗係無啦
用RATING 86同94都一樣W

慣左11/14win就算
通常11/18-22 14/22-27
上星期打法係如果對面玩first time我都照跟機
11/15

禁區頂罰球我多數都用呢招first time...仲有信心過直射真係

你識用人地又識用架者, 大家打和SUPER
重點就係唔用EA 都有好多方法可以令你或者人地入到波

今星期WL有咩獎

我都唔識
呢排好撚多仆街成日兜口兜面細力斬比自己再屈volley first time
屌佢老味

D VOLLEY仲要彈地滴入網仔

加強版閪招

RIVALDO右腳禁區外照入

勁閪
volley既話30幾碼都好撚易入

法甲中場中 mendes就正評 ndombele 請負評

想問下如果依家先reg WL
會REG左今星期定下星期

用左真。FIRSTTIME大法
首次20WIN
最尾個場係油雞 , 心諗: 唉 試一試啦
真係有貨

今個星期

又係tots

連蝶巴都玩first time

整油雞定告老夫好

油雞

我主要係玩 順腳型 左右兩邊入攝既FIRST TIME
用多左就知道
真係Broken gameplay
but 勝場真係多左

隻promes勁到痴線

試過一次K角位好撚遠咁都可以first time cur入遠柱

放coin, 1.8m

刷完隻coman諗住放sub試下，完全唔覺99速，同老山龍無得比

呢招救過我好多次守既話要主動拉人封位，不過ea好on9試過我點移都移唔到人去封位

守既話一定要控條友係佢面前遮撚住先得

4321， CM 中間hold ball, r1 call 左右翼入攝first time 好有用

試過點控都控唔到去遮

我反而係試過攻果陣，等極/係咁轉人開FK自己條友都唔識走開唔比人遮住

我用落冇問題
正選都用過幾場

用用過if coman打sub已經覺得好好扭
不過呢隻應該promes勁d

Promes我覺得佢打雙箭頭前鋒仲勁過打翼

靈活的話兩隻都好靈活
但高文composure差少少用落都feel到

仲有隻sancho都勁到痴線

Sancho我覺得係特別好扭 講扭波手感用過係全game最好

我sub佢入嚟就咁轉向都已經甩咗成個身位
用埋假射對面食塵
好似風咁快

加埋first time好似有加成咁
上個wl比佢射死幾次

有冇手足覺得隻tots沙狗好撚廢

上半場下下傳到腳走到位
下半場又甩又傳比人
點解上下半場個分別可以大到咁

有冇人有tots dembele食評 點解用極都咁廢 又唔好劉 又唔撞得 仲廢過普金尼馬

上定下

呢隻都計walkout
又比ea撚

qs有一萬仲想點
好過廢金得700啦

肯定係我了
全wl應該無人會用荷甲
仲要用tadic ziyech rvp呢啲殘腳仔

而家啲83都成4,5000 我放咗勁多隻

屌89 VDS 改左price range 升到850k 早兩日見到隻550k buy now 無買到

琴日打過對面用RVP射入左三粒禁區外世界波 打到4-4

我係成隊差唔多全荷甲荷蘭人

下

我應該撞唔到香港人，呢場係番左英國先打

打sub 啱佢 屈速 加sm 救我好多次 我用紅卡呢係買所以感覺良好

上個wl用比想像中勁，好射得，5wf唔洗就返左腳

o丹都唔好扭 五星左腳黎講 已經最好扭咁濟

法國好難刷

我用佢打右翼 每次fake shot都係普通fake shot比人截晒 試下打左邊 尼馬右邊先

完game都仲刷
自用？有得比你刷都唔方勁
當肥料？要肥料整Alonso 好過

睇緊比賽真係 成堆妖魔鬼怪

R9 first time

想問點解決？我兩日都係依個版面 又拎唔到pack

我放棄左 MAIL埋AMAZON 同打去CARD CENTRE
FIRM左無收錢先安心

兩隻都10chem
邊隻打防中好d

Fernandinho
Mendes

防中最緊要兩樣野 速 氣

放3m $880 全包

pm 或者tg

用緊85最廢嗰張VVD
想問下35萬以下仲有咁多張 (85-90)
其實邊張最抵用？

得番個半月玩仲有得放？

89生日vvd

用阿朗素 生日獲加 生日vvd

入game阿朗素防中 獲加左/右閘 vvd打cb

完美解決3個位 最緊要加埋45萬都唔洗

隻alonso好撚勁 算唔算top3 lb

Sandro mendy telles 年細佬

細路唔識野

太鈍

想問tots robertson定alonso勁啲？

但要夾chem
要用返後衛版本

叫ricky果個極品閪人 成場淨係識的高個波斬
用埋d 狗招仲要full replay 屌你老母

聽日先開始打 星期五太惡打

佢會徽係咪用個R字

6場3w gameplay西 對手西

覺得星期六惡打過星期五

First time 衝鏡full replay先最西

揸撚住三寶加C朗球球9981
我成場射左20球唔係中柱就中楣

我自己覺得：
星期六朝早 = 星期日下午+夜晚 > 星期日朝早 > 星期六夜晚 >星期六下午

可以星期六朝早全勝，食完飯可以輸返咁多
可能啲高手星期五衝完訓醒

睇佢幾時script你，有時見你輪得多星期六都比你連贏幾場既

35萬好多選擇
一定要用VVD？

其實星期五都好多我呢啲金2-3嘅一開波就衝

唔記得左 但係有隻moment 雲巴既 龍門有卡斯拿斯
打法咁撚閪一定有巴打認得

揮手區

我就覺得幾時打d人都差不多
不過星期日gameplay就好似順d

出PERESIC
想佢出安達臣

最後都係金二金一

投咗talisca

musa arias

係

我堆if Joao Mario

祭左張86
宜家出隻92

見到有隻arias好興奮頭先就係用返佢隻futmas連bale

希望聽日會出隻沙基利

有啲後悔無追swap
可以icon +熱狗山神包佢

Perisic 同 bale 兩揀一 做sub邊隻好
：perisic
: bale

2隻都唔好
Promes啦

想換福
儲唔齊就換icon做馬隊
我要隻屈到頭既後備多啲

四十幾個不了

直接買隻94尼馬好過啦

點解會撞到同一個對手兩次

Tots Tawamba

sub in屈頭就平平地tots dabbur算啦

我都不了
super sub 寧願lozano

+1，雖然有份投佢，但真係太貴

多左好多first time撚一齊玩重炮
場場撚到4:4

今個WEEKLY好似易左

Special卡計唔計金卡？

我用佢冇問題，好靈活，係唔夠stable因為composure低

幾十萬做隻sub 不了

連續兩場？如果隔幾場再撞同一條友我都試過

中文又錯

呢兩個唔使贏

西甲用邊隻後衛？

買左隻if Rosales 未試

用返arias得啦

if Rosales仲廢過futmas arias
咪玩啦

marcelo / alba
推d閘踢翼解唔解到objective

點解我跟足2金6銀3銅打贏1場pro sb但swap都唔計？
唔可以後備換其他人出黎咩

買左隻so9唔識用

冇野了原來今次要計場上屌你EA麻鳩煩

唔知icon, otw, tots當唔當金

應該總之最後場上最少要6銀3銅，剩低兩隻乜野都得
on撚9 ea

我兩隻都有
我自己就鍾意robertson喇
起碼快D靈活D

照舊四中場四後衛互調

B字尾就得
LWB RWB

平放最後3m 全包
1m 280
3m 全要800
有意pm

perisic都係貴bale 100k姐
唔太覺得perisic真係超級貴

5*wf已經值錢啦 仲可以同牙朗soft link

玩開意甲入到隊就真係唔錯
本身都想砌佢但衰在要特登買人夾佢所以都係放棄

西甲仼點樣易啲做後衛助攻

因為唔洗win，所以如對方有默契的話，大家肯互刷就好易搞

兩隻都有明顯缺點
驚被人屈頭就alonso吧

各位巴打
Tots Kai
Tots brandt
Neymar
油雞
4231應該點排

刷呢啲任入場sd message問肯唔肯互刷
得就一人一球
問十個九個都刷

用if 一雞兩味刷兩邊同見佢4* sm又唔駛贏
Futmas arias當年過500 場，之後祭左...

我試過SD完變左認真打......自QG算

反而自己OG兩球，對手就識做好多

eusebio
kai neymar brandt

上個禮拜做巴西助攻sd哂msg話送俾佢贏都好多人唔合作

收工反去試下先

我琴日本身唔知，見到對面OG兩球先醒水，即刻移龍俾佢入

砌左黎玩左幾場

真係勁到爆呢張

6尺1得黎唔鈍 shot power 同個頭都上乘

睇唔到有咩明顯缺點

完美主義者最多話MM唔識郁個d例牌野

多數要打英文同佢講？

唔係個個好似巴打你咁識做架
之前又係做類似嘅fb入波任，將隻fb擺係前鋒其餘擺全銀，諗住都好明顯唔使send msg啦，點知og埋對面都繼續攻

有無人知點解89油雞會貴過91油雞？

四中場後衛互調

唔該winniewing巴打
打左場12-9連解兩個任

今個wl 乜撚野事 隊隊都係去到邊線就的起個波斬 咁樣屈入波開心咩

我屌刷週任入撚錯左wl送場俾人

多謝你

同人合作刷obj都唔易 又要控走個龍 又要控走個球員

我都係 一開波無耐就換走咗三隻銅

用一個燒味佬
一隻翼
5chem
全屈尾柱同高吊

呃正評

同問

Special card ok
我用r10 Toty bale

我中咗佢三次，兩次吹得一次硬吹

刷左幾多場先發現

過75=金

swap deal 2金6銀3銅果個做極都解唔到
明明2金6銀3銅入場職業級
但贏完都無計
唔可以一入到去開左波換人？

想問下90 IF VVD同 85普金VVD分別大唔大
想upgrade 隻VVD又冇咩錢

拎堆icon firsttime真係無得鬥

Prime大哨真係勁到癡線

睇吓邊隻啦

打左兩場
有換人唔計
無換人有計

古烈告魯

俾人入左球咁窄既波想問下有冇心得教學，我成日要扭番出黎先射

做81+ totw都中基亞連尼

咪綠燈近柱

今個星期咁難打，16g6w

佢射完落地踩中我訓係到隻cb

然後我紅左

12g6w
平時g1-2
未試過咁差開局

棄左WL一排 周末輕鬆好多

1場啫，好在每場都有睇吓有冇做到
不過我個場send埋msg叫佢讓，柒撚到
對面心諗

m朗真到 係禁區都見到佢

法國打draft 3場內必輸

咁呢隻m朗勁過現實好多

Coman食咩chem好

平賣account

全untrade.有20萬coins.

有意留tg

隻老山龍快得滯用唔掂

諗住整佢7chem 打ST , 放翻隻tots havartz 出去，唔知有冇havartz 8成功力

都真係有d 似 兩隻都用過 我覺得7-8成一定有

不過左腳仔 珍貴d

咁砌了，反正意甲有愛，目標14win 有7-8成應該都夠用。thanks

Any suggestions?

FIFA20 789為左隻OTW

下年專心炒卡做sbc

爆速通常都係marksman finisher

maestro 都唔錯

食sniper加composure+balance

放coins 3蚊10k 包卡稅 (有8m, 可散賣,多買可平)
有意pm

突破盲腸
不過marksman 有埋遠射

今個WL決定做閪人
瘋狂first time
瘋狂窩利
衝鏡full replay先

想點就點啦

唔好又𨳒又做就得

非爆機陣非一流高手 做唔做結果都差唔多 但揀做閪人

路係自己揀

西人先中好野

唔洗要啦....我買最平有得early access 果個算

今週任原來可以一雞三味

西甲後防助攻比沙地的法國球員入10球

今週任原來可以一雞三味

西甲後防助攻比沙地聯賽的法國球員入10球

4味都仲得
If的西甲後防

if arias助攻比gomis

計到咁盡

gomis都未祭就抵你食4味

買隻普金食finisher 純搶點

That’s why gomis extinct 左

唔係extinct, tots嗰隻之前刷online single match

Rare gold max price extinct 過
而家好似有

Swap deal 2 個任唔比換人？

一樣13g 7w 不過咁多個星期開局差唔差最尾都係14-19

有11偷笑

佢限咗最多兩張金卡
你一換就超過咗兩張

好似越嚟越少人打
而家呢個鐘數都唔係一search就有人打

特別卡 eg tots/uel/ffs 計唔計金卡

上星期18game 15win, 埋單金2
尋晚打到14win淨8場，打埋都肯定係金2多，停手刷下任好過

可以
用過r10 同Toty bale

原來我都係13-6

搞唔到

下。。。佢又譯錯左?
寫話要勝仗

淘寶仲會唔會收coin呢排wifi有問題成日溜冰想放coin玩untrade

到今日仲問呢個問題

臨end game 用下雙嬌打下
messi同c ron一齊慶祝
為左佢哋 油g都要放sub

點解唔油雞換Gomez

因為lam gomez真係好啱我手感

之前玩bb版gold C7 96 messi

Tots小花打cam? 頂唔頂到120分鐘
想買

18g11w
難打到呢 忍手等星期日凌晨打算

頭先dr撞到個醒目識刷嘅，一人一球搞掂晒sb以外嘅任

Tots Thauvin 有冇食評

想收下coin tg?

15/18 都金2咁癲

好記得之後連輸5-6場，啲對手真係勁，完全技不如人

Gameplay 由6點半開始到宜家慢到痴左線 d 人好似跑唔到咁

射波勁，但鈍鈍地

唔似數值咁靈活不了

打到加時對面開ultra attack 5,6條友衝晒入我禁區點打？撞黎撞去個波都撞番落佢度，求教

打到90
120一定要sub
btw 試左幾場 走位幾積極

頭15場4win 普金隊屠我5:1

對住古華特D頭鎚真係投哂降 冇一次係唔失

我用94 VVD 今個星期downgrade 去90
感覺分別唔太大 必輸既波都係會失位 差唔多

都係個句 EA 要你輸就輸 贏就贏

比賽條友 比人屈FIRSTTIME屈到喊左...

個個星期都要奴晒差不多30場先勉強夠14win
真係好累

棄左3個月 見有m朗做先玩返
暫時奴左7win

你一定要入卡

Objective DR一雞四味好正
If rosale assists scream abduxxxxxx
French players score

咁得意

要呀，不過你記得cut

見好多師兄比佢陰咗錢

點解d普金突然咁貴
想做下sbc....

因為黑卡SBC

所以自己衡量

FIFA 20 OTW應該會幾正 夏世三 基沙文 洛迪 hernandez

屌
落後4:0 追返4:4 射12碼輸撚左
幾個月無玩唔記得左WL射12碼個力度
頭兩球推大力左想扔手制

頭15場4win 尾11場10win

你肯奴 ea一定會比夠14win你
利申：10game 3win

反cup啲大陸仔寧舍開心

真心 12碼4次都贏 有d波明顯見到對手比人做

都話好嘢黎

頭先有球12碼救到都入

美斯打cam?

17場8WIN 應該上到11既我諗

最少4場喎
利申： 4場攪掂

助攻quit game ok?

竟然高華錫

車人氣高過利😂

次次都係英超球員⋯⋯棄驚算，我嘅draxler

Ok 唔使贏嘅入完即走都得

可以link埋perisic

就係咁啱第4場嚟，semedo助攻完比基奧雲高就即刻換埋隻if入嚟刷6球助攻同法國入波，埋單刷到12:12

我11:11

講扭波沙基利5sm 4腳 會輸比高華錫？

騙 想要沙基利

英超出親都中場
翼鋒唔得既

係啊

華錫睇落伏伏地 唔做
85 都太貴

四不像

好過fred好多
10萬多d，再上一定係老母b華果堆tots

得74 reaction 78 composure 73 strength
唔會好過牙Fred下話

用app開ut 2個新sbc可以做2次 我有冇睇錯?

開左5個小時deadline果個黎做

果個82難到死
不了

哦，做左d icon sbc 一半而家功貴

82卡而家咁貴換佢個廢pack
(有硬吹另計)

有都唔撚做

我都係
俾波幾好
係射波會炒

EA又戇鳩鳩set錯嘢

要做呢個任d card 好x 貴

升到

仲奴緊

奴埋今集 下集不了

上年季尾入坑
今年奴足咁耐
下年打死都唔玩ut

用下咪知fred就點都唔值25萬砌出黎

打左3年
今集內容最多 但gameplay最噁心
下集應該脫坑

我用牙fred拍法bin奴拍得好happy wor